今日去見工，個hr問我

利申非三大
今日去in 某大公司 intern
hr 我
份intern我男朋友之前都in過同一個hr，話過程好輕鬆，仲要即時話請我男朋友
我in嘅位係marketing，咁我都好天真咁以為一定好輕鬆啦
首先都係自我介紹呢D野
介紹完
「知唔知我第一題想問你咩？」
：唔係好估到
「咁你知啦呢份工都係data entry 咁你覺得除左可以寫cv仲可以可學到咩。」
可以學到點樣處理資料有系統blah blah blah
呢份工因為要諗橋個D要成日ot架喎，你會肯ot幾耐?
boss叫我走先會走
我想要個確實時間
咁有尾班車返屋企就得。
咁你係intern姐又唔會咁誇張
知唔知marketing最緊要咩
創意啦，因為要諗橋去吸引潛在顧客，呢D
但創意唔係人人都有，你有無試過比人ban橋講黎聽下
：有，講左我返學比人彈橋，但都有努力再比貨
：你返學就話可以係咁比貨姐，做野唔得架喎

想問其實可以點樣再答好D
in到最尾就話你知你水平係點架啦其實我都公司有其他部門，有無考慮下。
不過到最後你收唔到offer唔緊要，因為都好多人爭，而我都會認真考慮每一個人選。

事後問返男朋友，個hr無問過佢呢D題目，只係好輕鬆咁chat

帽事嘅

HR係女人?

你男朋友平時有冇幫你含

睇人黎問：
合眼緣 - 正正常常都請
唔合。 - 問啲垃圾問題，你答乜都話錯，返去等消息啦

男人個樣幾後生

咁睇黎我要去整容

應該係基

男友CV: 隆了J
完

辣殺,大返佢喇

點大
其實佢前面話呢份工都係data entry
後面又話會ot我已經聽到一頭霧水

hr: 知唔知第一個問題想問你咩?
你: 知唔知第一個問題想問我咩?

你識咁答應該即請.

「知唔知我第一題想問你咩？」
：on9,你又知唔知我會答你D咩呀?! 渣渣淋喇
「咁你知啦呢份工都係data entry 咁你覺得除左可以寫cv仲可以可學到咩。」
可以學到點樣對住你D垃圾唔扯火
呢份工因為要諗橋個D要成日ot架喎，你會肯ot幾耐?
on9! 我返屋企諗唔得ge ?!我返屋企做公司野又要同你講聲?!
我想要個確實時間
一日24小時,我話諗足24小時你信唔信丫
咁你係intern姐又唔會咁誇張
知唔知marketing最緊要咩
創意lor on9，因為要諗橋去吸引潛在顧客，呢D
但創意唔係人人都有，你有無試過比人ban橋講黎聽下
：common sense都唔係人人都有丫Richard,我就冇試過比人ban橋喇,你又有冇比interviewee屌柒丫?
：你返學就話可以係咁比貨姐，做野唔得架喎
：你知就好喇, 問埋D濕鳩問題扮有料!
：呀！！我比你激死啦！！
：身痕呀嘛，唔講咁多，即刻駁嘴！

👌🏼

佢應該會叫我即刻走

我最尾真係想屌柒佢
感覺好似係到耍我

有D HR 係好濕鳩,feel到佢串嘴/冇機會的話,請蘇絲黃上身,爆9佢

開頭唔多覺佢係串我
去到後期先覺得句句都似係串我多過想問我

似係已經請左人，根本冇諗住請你但又約左interview

如果已經請左仲問你咁多
自我介紹完講一兩句就等通知啦

我都有諗過其實佢係唔想請我
只係一定要講夠半個鐘先得
因為一到半個鐘佢即刻話其實都半個鐘ok架啦
收唔到offer唔緊要

其實佢第一個問題就係問你佢會問咩,呢個時候應該答：
你咪問左lor…

人地考你反應渣……你咁答人地會諗你份人唔識變通

9up

Intern 根本都唔會要求 d 咩，第一眼合眼緣就會請，後面 d 對話多餘。